如果用明日大嶼budget補貼酒吧餐廳停業開支

相信連投開張宇人既都會舉腳贊成，又可以做到減少社交，民主派議員應該盡快動議。

炒一黑警 夠請三個bar tender 啦係咪呀